[I/A/PC]Shadowverse闇影詩章[24]別浪費生命抗快皇

官網

iOS
AN
PC(steam) [url]steam://install/453480[/url]

所有卡牌資料（中/英/日）

日本攻略網
日本攻略網2
中文情報網

新卡包PV

劇場版Fate/stay night合作PV

新手參考文章

新卡情報

連登對戰交流谷 歡迎加入

私人房任

入人房=快手打贏佢
自己開=跟人格式打 自己用吸血自傷卡快快手手自殺

堆快皇咁撚惡
落埋哥布林玩12隻1費

In快蝗 we trust

你老母比狗屌呀

to 玩快皇既垃圾

玩控皇睇住對面留埋d法術同低cost卡就好想笑

依家個問題係泡泡龍太勁，而叫做打得入泡泡龍既得快皇，變左好多快皇，你針得龍又唔夠快皇打，你針快皇咩，又會比龍撚sm
打和啦super

先手解到場都冇用 照屌爆你

LM

抽到盡

Agger 泡泡仲撚on9過快皇 根本錯晒重點

無快皇
我拎中立龍出黎屌打隻泡泡龍啦
巴哈一野食撚左

改版頭幾日我話龍係毒瘤好似俾人笑

1.佢條片無光頭 應該要落
2.蛙3張太多 換多幾張白雪仲好
3.打快皇點解唔放星之奔流

之前用快皇打成日先見一次超越
一轉用天盾就隔場見超越
擺明玩針對

其實唔難打 你用中立跳費龍打到佢仆街 主教一下審又清場 個問題係你好難一副牌打快皇又打原初

佢有種鋪場,我玩熾天都玩殘佢
鋪場堆怪又唔高攻
只要無快皇,我堆控制打佢幾撚易

新po lm
近排冇乜時間
連日任都唔想解了

因為快皇有得抗
講真有得抗仲要唔難點解仲叫毒瘤
班友咪又係係度大大聲叫毒瘤然後走去玩原初龍

垃圾AI一個無限後攻都夠你快皇輸飽佢啦

打咗日幾兩日終於打完每職5勝拎fate咔

我差主教1勝就齊

Agger

駭王跟本要改4隻怪先會0費 加埋大笨象跟本ON9

今個版真係強化左好多 但其實都幾食運（間唔時都遇到4C出到孩皇 ）&都多野針到佢 主教 快皇 快妖 ，原龍算唔算？

邊副唔食運 出完無解就有問題 T4 T5 大大隻象同駭王
比你解完仲可以用關德溫放番出黎 做乜撚野

係咁生生生生生生生生生生生生生生生生生生生生生

我屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌你 比我抖下得唔撚得

捉快皇捉得好開心

骸王都NERF 幾時nerf埋斯巴達

真毒瘤冇人屌走去屌孩王

岩呀運game

而家D牌組冇應對骸王黎組先好似好屈LOR，
你清左佢D 低費卒，佢一定遲好多先出到骸王，
如果佢唔出兵，只出天梯／大象果D場地卡，
打快皇的話出到骸王加大象已經剩返10血左右，
又冇回血，而家骸王打快皇後攻可以即投，
先攻3T出唔到又投得，4T先出人地已經有撲克解，
有龍唔屌走去屌骸王，ON撚鳩

講緊駭王你又講龍, 龍跳唔起費同後手打皇夠可以即投啦

點解無人講邪教主教
利申：玩左排，覺得好易卡手，唔敢拎黎打rank

有無ching玩

撞過一次 打控勁撚到ON9

解我 7 隻駭王, CLS

之前卡咗好耐A3
最近回鍋組咗套耶蒞終於上到AA

唔再浪費生命打rank
得2隻職見到
打ng 解任算

If you can't beat them, join them

阿波羅終於抽到桃樂絲

81703
有冇人打下

餘剩分解有32萬紅水

pish

好多觀眾Sponsor

真係慘 官方好似話呢批卡講平衡 計落新卡出咗兩個星期咋
依家已經變返清完單機日任就熄驚 仲有兩個半月就出新卡 好嘢

用fun deck玩下freematch 都ok嘅 打rank不了 見到龍撚都怕

啱啱喺2pick用無謀之戰+大蘿白屈死對面

玩緊炮皇 夠哂fun

今季=一開波拎到後手投得
冇1C牌都投得

今季係一開始睇對手，
再睇有咩手牌，或到左指定回合抽唔到某張卡就投得
都幾單機GAME

快蝗

我玩緊快攻薔薇妖 打到8t一出薔薇對面o晒嘴

快冇說打唔入控 控冇就守唔住快
如果可以加個主戰技就好啦

用乜都輸, 又冇二千分
完全冇心機再玩
同打 16 圈食唔倒一鋪雞糊感覺一鳩樣

嘩，貼堂啦，岩岩好

龍撚

玩緊超越冥府 夠晒唔知做乜

睇下d先攻勝率
cyg上個月仲好意思話先後攻勝率已經好接近

見到皇家個先攻勝率真係笑撚死人

此外，開發團隊長期以來持續關注的先攻勝率過高之問題，在上一次的「8月中旬高階玩家對戰數據」中全牌組先攻勝率總計為52.8%，而本次的「9月中旬高階玩家對戰數據」則顯示為51.7%，由此可見先攻時勝率正逐漸接近50%。

我屌你老母啦

廢 game

主教有咩DECK玩 唔要邪教化身

偏快元祖龍好似幾勁

實係架 畀你清哂啲初龍 放完651再放創世龍

皇家時代降臨

而家D皇家好古惑
唔用撲克
用果個潛行
配懶天使

對家用超越 T7 開雙門 83%
對家用超越 T7 開單門 97%

自己用超越 T7 開門 3%
自己用超越俾對面 T5 打死 97%

你涯到T7先算 對皇家5回合被收頭

宜家一抽到後手就投降 做送分童子

Sodas

愛娜bb

點解我轉乜職野玩都輸到仆街冚家剷？
仲要輸 perfect 對面滿血

痴撚線

一切都係運 尋日上緊lect用快吸輕鬆衝2000分 一返到屋企打幾個鐘都無500

我屌佢老味，連輸三十幾場，輸三千幾分，唔撚玩喇

連輸四十場，乜野花式被殺都有
滿血都可以咁場俾人殺

運氣嘅野 睇開啲啦
連輸十場手已收

玩快皇咩心態
完全冇腦 屌你老母
玩10場7場打快皇
係咁加攻加攻 我屌爆你老母
玩快皇全部比狗屌
你以為玩快皇屈死人好勁?
零技術 我屌你老母 我屌埋你全家18代

快皇用家留名

唔好強求升gm 隻驚太唔耐玩
想升mp得頭三日有機會
因為個個試緊新卡 你就屠狗咁屠
三日後升唔到gm就日日做日任算啦

打NG都用快皇個D真係賤種中既賤種
剩係死全家都益左佢地

算啦，我都係等Dragon Quest 果隻卡GAME

仲賤撚過以前HS T7獵

輸比快皇呀嬲嬲豬呀

快多DECK針快皇都唔整返副

輸比龍撚灰鳩啲 5pp對10pp不是夢

個po仲靜過上季

連輸四十幾場，仲有乜可以討論

一睇先攻後攻都定左一半勝負，
再之後睇手牌，人地1T有野出，你冇，又投得，
完全冇用技術扭轉戰局既可能

成日都冇人推post

打完日任就熄game 有咩好講

咁搞法仲衰過alice個期sosad

登入完就熜game

重話百花齊放

龍撚天下

見到龍就燥,唔夠快都比佢回到血之後就元祖

每日淨係做單機任
慳返唔少時間

轉打2PICK,試下可唔可以無限競技場

新手岩岩玩 想問下d金抽咩卡包好？

新果包星神

651龍女 史上最抵玩虹卡
開始到依家都用得
有得買 新手仲唔課金？

3條

5條

哩排見皇家咁勁玩返
用過快皇真係返唔到轉頭,贏輸都係一瞬間既事

屌你老母 至憎呢張卡

疾駛真係好on9 龍同皇家都係 啲卡愈出愈多 無腦打面

新patch一出果陣真係玩得好開心,咩職都玩得起
每次打rank都好有新鮮感咁
過左2個禮拜,一係就快皇一係就龍,自己後攻重要fuck draw,跟住比快皇1,2,3,4,5順住落屌打,真係幾無引

多快皇同龍都算
抽到後攻個下真係好無癮

咁好丁都憎

編輯：卡牌遊戲玩家最關注的不外乎是平衡性的問題，目前《闇影詩章》是如何面對玩家使用高勝率的牌組、先手優勢等等問題呢？

木村：我們在八月底的更新時變更了部分卡片能力，玩家們所使用的職業與牌組類型變得更加平均，成為一個各式各樣的牌組都有活躍機會的環境。而且先攻的勝率也接近 50%。

而且先攻的勝率也接近 50%。

而且先攻的勝率也接近 50%。

而且先攻的勝率也接近 50%。

我屌爆你老母個閪呀

3日都推唔到1頁

番工好撚累

近排想玩番 但唔記得左個ID
可以點算 有冇人有加我FD 印象中好似係
-Y.W.K-

抽十包連金都冇張

睇下月尾佢點nerf

快皇 nerf 懶天使
龍諗唔倒

水龍女第一隻要NERF啦，
仲死撐話NERF左用唔到既我屌晒佢地老豆老母

仆街雖然我都好想佢nerf水龍女 但我三張都係卡包卡

我用超越都上到分打到快皇 其實唔難 虹輝 巨像突擊
龍撚難打好多

快皇要針就實針到 不過你升分永遠冇佢咁快姐

差2k就gm, 希望呢2日周末手氣生生性性可以係nerf前升埋佢

NERF快皇=玩鳩控皇

新手啱啱抽晒送嘅卡包,想問下可以組咩,定係要重刷?

曲線曬桃

終於成功鳥

快皇M區比人針對得好勁，唔建議大家用
利伸用快皇由7000上到9000就上唔到，太多中立妖(雙擊，獨角子，樹人，544，艾琳)，龍族(1，2費法各3，221各3)，手順仲要睇對面臉

手足覺唔覺用中立妖既多數係千零分
自己升唔到係度阻人升分

最撚鍾意用妖阻撚住你地班用快皇嘅撚樣 反正都M區養老

sor我用龍

咪係阻礙曬，明明差1勝就10000分係到要阻住曬，搞到又上又落先爆到上去，做下好心洗死。btw最憎人用雙擊，2費打兩隻仲扣咁多根本唔balance,打親妖見佢留卡唔換就知hihi

有時食晏搭車諗住手快快撚兩場用快皇就撞N妖
返左屋企坐定定PC玩用龍又撞唔返土法 N妖
打mirror又場場後攻

打mirror好睇抽唔抽到艾拉同龍使，先出有優勢好多，後攻又未輸曬既。

乜叉妖都落雙擊 唔洗打得多 打兩滴就夠快皇頭痕

anybody?

上了GM無野做了

仲差3000分

-3500

達成

開心share?

share咩

棄 Game 10 日
心情好左, 人都精神左

你d卡等緊你並肩作戰

你估我想嫁咩

快皇->土法->源初
11連勝鳥

差1000 唔上唔落
有冇卡組推介

超越

唔怕快皇同泡泡龍咩

9000分仲有快皇咩
泡泡龍好少疾走
同埋太慢

咩都有 arm arm 有場打控皇 條友落旋風斬.....
好少玩超越 巴打有冇source?

抄住AI果副囉
大同小異

其實龍幾好玩

疾走元祖龍 疾走元祖龍

生物法好似幾勁，前期扮超越，中期爆d怪出黎，對面已經無咩進化點了，加上對面唔會留解牌

in媽媽+urd we trust

直覺話我知黎緊個命聽會順便nerf埋卡
差少少分既手足好趁呢2日打埋佢

冇咩心機玩
個PO都靜到仆街

10場後手 10場全輸

屌你老母超越見我先攻快皇就自己投啦
得個幾PP都諗咁柒耐

打free match見到快皇一定玩燒線
每turn拖到盡

到底玩咩deck會咁慘

主流 中立妖 泡泡龍 骸王 快皇 乜都試過

快攻土法不錯

玩遠祖龍比快法屌打過幾次

last 500 point 求集氣

快皇世界第一

上左？

降格戰都打埋喇

30號係原初同NEET既死期

講左點nerf?

30號再maintain一次
應該29號會出公告

nerf撚到班蜥蜴落返下水道啦

今次1萬名既mp應該同上個月有得揮，10100mp 7千頭，仲有6日

兩個禮拜冇開 game, 一入場就十連輸
好彩冇放時間落隻垃圾 game 度

Bro I know that feet
明明大家都係用毒瘤 why me?

Ching 今個月冇reward嫁喎

唔知點解覺得今個月唔會nerf315 應該同alice一樣季尾先nerf

唔nerf即棄驚

唔係每個月有1萬名都有2500水加新卡包對換10包咩

照你咁講當初深淵都唔應該係即月nerf

今月冇
整下整下仲連ranking頭100送封面閃卡都冇埋(雖然唔關我事)

比我負6升到10826mp，但無獎勵

有無棄牌龍卡組教學

會nerf嘅 三個月後姐 用完即棄

沒有最毒 只有更毒

屌你老味係熾天呀

好日都唔玩一次超越 屎忽痕玩一次姐 仆你個街你同我9pp先出第一張超越

屌 準備定禁投降都得喇

張熾天唔見左 笑撚到我仆街 貪心的小狗

我好似都做過次ON9

有原初唔玩玩棄牌

棄牌龍fans🙋🏻 但抽唔到社長 冇心機繼續玩

棄GAME吸就有

係咪會nerf

靠呢副岩岩今日上gm

差兩條黑龍

土印快攻流冇人討論？
玩落真心勁

T1廢鐵T2準時出到222先勁，啲土多到222變855咁玩，無限再生

惑幻如果唔係準時出多數輸

準時出真係好撚煩膠

‧龍族專用傳說卡「元祖馭龍使」的消費與生命值變更為
消費4
生命值3（進化後5）

隨消費變更，能力說明也調整為下列內容。此調整並無變更能力本身運作方式。
「如果覺醒 狀態已發動，則無法對這個從者進行攻擊。
如果覺醒 狀態已發動，每當原始消費為3以下的龍族從者進入自己的戰場時，隨機給予1個敵方的從者2點傷害並給予敵方的主戰者1點傷害。」

‧皇家護衛專用黃金卡「撲克騎士召集令」的消費變更為
消費6

‧中立青銅卡「懶散的天使‧艾菲梅拉」的消費變更為
消費5

垃圾GAME冇人傾

又換水

超越未死之前我都係會用快皇斬撚死佢

5張元祖fatfat

元祖己成廢卡

天使都係啦 先攻順風牌比人斬到5費

4費或以下既牌太勁一定會導致先攻佔優
改完應該會平衡番啲既，至於超越呢個問題就再傾

元祖龍真係已成廢人

繼續比超越撚 玩埋我果份

用返快吸返咪囉

喊左

跟住又nerf快吸 完全唔解決問題

nerf完又嚟一街超越

6費超越

超越24cost啦屌

30啦

CY:好似已經nerf過一次 再nerf好似唔係咁好

有咩

4 費3 血
你話佢改卡有用腦？
張卡即刻變垃圾，完全唔用得，
呢D 叫改卡？
其實佢想DEL左張卡但做唔到姐

算鳩數啦
雖然我覺得改做424會合理d仲有得玩下

唔係加過cost咩 好似係

有變過咩

去到第四彈我都要再講多次 nerf得最on9一定係收穫&根源 直接加2cost就算

依卡愈出愈多卡 超越好多時都可以壓到7urn就出 都唔正視下

垃圾驚

印象中內部測試15cost，正式推出改左做18cost

超越有隻ON9貓頭鷹咩中速牌都比佢食撚哂啦

Hello 有冇人記得我

直頭del咗張超越佢啦

yes

未見過

依張撚屌卡真係唔應該存在 有佢係度連天盾依d過哂火位既卡都變到唔係好勁

新果副KT超越法幾勁 打快又得 打慢又開鳩你門 殺唔死人都逼人睇show

鎖撚定隻貓頭鷹啦

佢哋睇勝率同使用率嚟決定點nerf卡 除非超越兩樣都持續提升 唔係嘅話唔會理

等多三日玩DARGON QUEST果隻啦，
唔理咪撚理

由頭幾個post仲留到e家嘅巴打應該冇乜 不過我已經消失左半年，冇人認得我都正常。

宜家係咪同以前一樣日日屌d meta deck?

係屌佢亂改卡

亂出亂改 on9

冇計啦，佢都知自己出得on9所以直接抹殺張卡，廢時有翻生機會。由奇上個卡包堆卡簡直係成隻game最大敗筆。

我認得卡利子阿嘛

係利卡子

Sor打錯 已改正十次

次次nerf完卡多左嘅紅血都想攞嚟合廁元石
合tia定白狼好定唔好合求意見

兩隻宜家都用唔到

合白狼咁真愛

係愛呀哈利
因為白狼係薔薇最好嘅朋友

次次nerf都直接廢咗張卡，咁不如del咗張卡。

唔DEL張卡係比玩家拆同增加2pick拎廢牌嘅機會

有錢 paid to win
冇錢 play to win
尼隻廢 game 就有冇錢都 pray to win

解個任都連輸我十場
on99

甲妖打孩子王真係好好打

屌你老味台狗超越

快攻失勢 超越當道

副台狗超越設計者係香港人黎
俾人冠名落台灣真係奇怪

fate造型今日完，要買嘅快d買

其實香港都唔少人玩sv
點解唔搞比賽

我課FGO唔好

我都係咁同個ＦＤ講

係喎

FGO 課幾 pack 抽空氣

當抽禮當肥同綠膠

唔係同街霸一樣永久嫁咩

屌gm10000分打到10800升左5000名，個個上完唔撚打

無野送

多得堆白痴唔識玩超越又要玩，超越勝率先可以咁低

超你老母越好屈

真係唔識玩

比快皇斬到on99 可唔可以教下我點拆

打快皇盡早投啦
玩kT果副超越就唔好理門 跳怪落檯鋪場格硬換

好耐無玩主教,諗住hea 2場rank
又被快皇屌死左
想問隻game執未

快皇仲work咩

唔會唔work 係冇之前咁勁咁解

冇左懶將軍 可以點組 要解任

咪又係鋪場疾走疾走疾走冇牌就投

Pic

解贏2場RANK 快皇NERF左用炎將皇 比副KT超當狗咁撚
你老母貓頭鷹獅子炎握 8PP開門9PP奇美拉
我即刻熄GAME 任都廢撚事解

依家個生態主教好弱勢呀 鬥快唔夠快吸快皇打 玩後期又有KT超撚狗咁撚

玩土法都好撚過玩主教
垃圾平衡垃圾game

土印直傷唔係遇手順快攻同超越其實都好勁

個幾禮拜冇玩
NERF左原初同快皇之後個META點
係咪多左好多骸王同超越?

無撚變
炎將快皇依然都係咁撚閪無腦
係無左懶天狗

nerf炎將咁控皇都收埋皮

KT ？？
求link

土印又煩膠又勁 準時落222已經夠煩 又一堆直傷

依家最熱門係呢副

啱呀，速攻土印十連勝中 十場九場都係屠宰

仲勁過超越 我覺得

新職業

係 啱啱睇到 玩牌堆數會唔會太撚難用

係咪拎黎屌死垃圾次元

好似HS咁出兩個MODE
新MODE無得用舊卡

一開條片見到KMR個樣就想熄咗佢

睇個樣唔似快攻 啲牌亂咁落會無共嗚效果 個玩法有少少似土印

標準都冇得用
超越BYEBYE

咁多超越真心好易衝

ching有冇deck list

對面隻快蝗明明殺得死我 但係打淨1血就end turn
但我場面夠打死佢
佢係咪以為隻著火老鼠會喺我回合觸發 想燒死我

自己執嘅 無蛇妹就落返破壞神同盾就ok
但我覺得3張破壞神會卡手 同埋打某啲職唔可以太早入復就要靠蛇妹反檯

依家ranking第一果個hang應該係港仔

通常玩呢d bm kill既都係廢物

有時打free match就贏但會棄比對面 當幫人解任囉

玩檢索控deck強效果
隻222有突進，另外三張一係抽卡一係檢索
照咁睇細怪控deck

又玩退環境 之後又做堆一模一樣既廢卡出黎

最尾個兩張落幾?

各二

點解有時抽卡會抽到包全包都係珍藏版

係各二 屌sorry cap得柒

汐步巴打 我睇左你介紹果副kt

真係咁勁咩? 咪又係以前果隻超越

退撚埋標準包係咩事

呢副瘋狂抽牌加快超越嘅速度

每100包就出現一次 好似係

對慢牌就超越，快牌同無AOE既可以1turn放幾隻奇美拉/巨像肉搏

有冇人統計過有咩deck可以喺新模式繼續用

基本上無左STD同DRK有好多combo都唔work

狂賀 超越已死

快有鋪怪 慢有開門 就係咁全能
只係無原初龍咁穩定

主教直頭可以del 所有護符冇晒 審判冇埋

龍撚都跳唔起

又要打寶箱

正

拆兩個mode咪啫係吞你以前課d金

睇爐石經驗 多數人都會玩限牌個邊

之前買左好多構築包
之後都冇得用了

玩unlimit囉

根據經驗限牌會成為大主流

聽講大型比賽賽制都會跟限牌
姐係standard & darkness 都真係要講拜拜

我估限左嘅卡會由新卡包慢慢咁出返嚟 然後不斷loop

冇廁元廁天撒旦已經差好遠

Unlimit都會搞大賽嘛唔係咩

更新左先再算

日版會唔會有界波版？

下晝連贏十幾場升左千幾分
夜晚連輸番哂

利申：同一副 Deck,同一個人

不嬲都係日頭啲人易打啲
一到夜晚個個遊戲上身

應該同一張⋯

用吸血係咁懲罰班超越

玩新嘅小妖精特攻隊都好好玩

Feel到妖精抓返上嚟

m區排頭係呢副

死靈張4 1/4

深埼依套真係幾屈機 上次卡波又係佢帶頭炒起

好似話十二月尾變shadowverse next 其實會唔會洗左個rank 由頭黎過

麻煩睇完先

執柒左佢比我拎gbf特典得唔得

新手應該睇咩網？

巴哈

皇家職業特色：rush。

好想要桃樂絲個skin

課金

對皇抽到後手 想直接投咗佢算

龍族第9章係咪on9㗎
又有森林最深處又有聖劍護符
我入左兩張6費破壞
破完佢隻森林同聖劍護符
下一回合佢又出隻森林
直接秒我 嬲到想掟電話

跳費->巴哈

打多幾場打到佢爛起手就嬴架喇

比中立妖連車3張雙擊都贏到

後手特色：lose

我季初吹奏既快吸都唔弱

依樣各職共通

冇左大量龍同中立系卡組 快吸又返嚟

血鬼忠實fans

食左中立妖3次雙擊都反到佢枱

瑪利嗰陣我都係最愛血鬼

今晚返去又要開始打箱了

都未開始

屌 岩岩login見到有包以為開始左

大波may

you個名match晒

0波絲邊度match

依家個版快吸定復仇吸好啲
見啲日本仔吹奏緊復仇吸，但係快吸勝率又最高

新手入坑 想問下首抽咁樣可以組咩方向?

同埋有金幣抽邊pack好? thx

金卡呢啲

Re會快啲 咩key卡都無 或者你考慮下拆晒佢合野玩住先

955拆得

岩

955仲要係珍藏版 原來拎黎拆

重刷好過啦

拆晒咁多張可以合副T1 deck玩架啦

社長都拆

見有卡包送即刻ON返 即中龍騎

係普通個隻

已經放棄左社長同桃樂絲
留錢等抽新卡包好過

有無deck list睇 砌得齊一副嗎

社長即係955?

幾時開始有箱打?

快吸啦
復仇比超越輕鬆打
果10血太危
人地奇美拉炸怪好易清你場

射射一泄清解答

因為我尋日先清完一隻牌順復仇

復仇吸準時入復開船女將輕鬆輾超越法wo

呢個開局點睇 組死靈?

死靈可以玩中速死但要3張魔將軍

碾條命
我跳奇美拉拆撚曬佢啦

我拆到逼佢解我怪

魔將軍傳說不再

其實面具頂唔頂到奇美拉otk轟面嗰下

頂到

超越狗在中期大量奇美拉跳出黎
仲要一堆野鳩炸
你十血好易比佢一野打死
你堆進化解場既又會比佢炸曬
出疾走打面又解唔到場
死局黎

新手過唔到吸血第九章
我啲吸血鬼卡體質唔夠佢好
一到5回合就俾佢清晒場

拎副班比快吸打死佢

打2pick無100%勝算都夠膽一入場就BM係咩玩法 最後咪又係比我撚到走場
垃圾player ノリ

依家超越真係好撚快 7T一定開到咁

邊個開好啲

係咁抽到955

上面

拆左副龍
有咩DECK好砌易爬分?
快吸?

想問仲有幾千金幣，係咪all in最新卡包？

快吸啦 平靚正 最貴都係三張卡拉波斯

卡波咁撚慢,用黎把撚
鋪場快吸先難打
撚爆超越

咁就考撚起啦 依家到底有邊副快吸唔落卡拉波斯 落卡拉波斯同鋪場係無任何衝突架wo ching

卡波加蛇女

Gamewith評分好似土印上左位

土印捉到快吸呀嘛

皇家仲有咩可以玩

Errrrr .....

垃圾弱智運氣GAME 屌你老母

以前玩HS都冇咁撚嬲 弱鳩智

手機驚算啦

個PO同前兩季比靜左幾多
垃圾GAME !!!!!!!!!!!!!!!!

一季靜過一季

呢季真係堅靜....

飛走卡波啦
主打1-4C
1C放9張卡

上個月打龍撚&快皇打到灰晒
nerf完又要對住超越

講左成年 成隻game就係比超越玩爛哂

超越=最終得益者

龍撚,快皇都可以用土法打下
超越得番快攻先64到

超越係今期出左張貓頭雞飛左天

法隻323 進化334spell boost兩次嗰張變左做笑話

一係nerf貓頭鷹
一係buff張323
幫舊卡討回公道

刪撚左張超越咪得 搞咁多做乜

遲下個限制mode咪冇得用超越

新手問，all in抽星神傳說最好？

有新抽新
多數有NERF左既虹
有得原價拆

thx
咁最新卡包會唔會話包埋舊嘢

No 卡包一彈還一彈 冇重疊

我騎又變番袋底泥

樣樣都高不成低不就咁 玩撚咩

超越咁撚快 乙姬都放唔切 ON9

已經兩季冇見過乙gay

而家個環境又係一堆快攻

超越咁猖狂唔玩快攻唔通玩控制咩

跟住又nerf快攻 笑撚死 完全唔理個成因

根本錯晒
對快攻又係無癮
對超越又係睇人表演

快攻跟本就係超越太勁既對策...
依家求奇用副control bishop都打到啲快吸一仆一碌啦
不過對住超越2000%輸咁解姐

後手控deck打超越=送分

後手=送分

後手=輸在起跑線上
擺明逼害你要你輸

到我先手時就冇123cost係手

撞到個港仔見自己中期開始手順就係咁串串貢
得果一百幾十分既底邊玩家就嗲啦

有D想玩DQ隻卡GAME
但係咪每次入GAME都要開VPN

係
但隻野好悶

我就唔信悶得過SV

今個月仲無癮過深淵個期

睇下邊個抽到先手同睇下兩副DECK邊個剋邊個已經決定左勝負
有咩好討論

反而依家真係全職接近5成勝率

快死 快吸 快蝗 快妖 咁樣好咩

仲有 快土印 疾走主教
快攻百花齊放

屌你2打1比人殺晒2個

錯PO

LOL?

超越真係好煩 迫住用快攻

分身3張異畫桃樂絲，正身一張都冇

食屎啦花狗

有時玩到同人鬥快，真係好無奈
抵今期咁撚靜

屌你老母玩快攻都唔夠超越打 弱撚柒智

慢小小都比超越打撚死啦

用快攻有機會T7完場？ 用其他就比超越T7完場

係巴哈見到呢張圖

(貓頭鷹 飛彈 炎握*2 奇美拉 即可全解)
T4鋪到咁都解到

記錄數/版本
首完整週
ROB 513860
TOG 401940
WLD 357666
SFL 261690
第二月首週
ROB 538920
TOG 295564
WLD 201182
SFL 169641
第二月第二週
ROB 532242
TOG 251170
WLD 178531
SFL 126562

成個月都推唔到半個post

又悶 又得超越同快攻 下個月退環境又廢事合新deck玩 係咁架品

輸後受不了嘲諷，日本《闇影詩章》選手淚奔逃出賽場昏倒送醫

到我放低尊嚴玩超越個陣就比吸強姦
點解會咁

又要回帶呢個play miss

弱智仔

但點解計輸嘅

next冇左d卡對中立妖影響大唔大？
有d想合阿波羅今日個套

幾時改版？
想合deck玩呀

佢個回合內=佢輸

除左on9都唔知話佢咩好

3日推1頁

當cc咁玩都幾開心阿

無啦啦又跌一千分 sv真係好玩

17號打寶箱唔知會點呢

轉左去打艦B
至少玩得開心

唔太想打，如果伊卡貝爾係日版冇修正就一定9衝

冇咩心機打箱 有冇巴打代打？

快吸怒升分

而家後手，見到對面1費有野出，自己手上唔係同花順，
1 費就可以投得

打幾鋪發覺同花順都冇用，
後手直接投就得，
呢個版本幾好，毫不浪費時間

有寶箱打都咁靜
死傻閪GAME抵撚死

打左一程車終於控走晒佢成副deck 又真係死都唔投

以後有成就解嘛

打極都唔出箱

打寶箱了

好少見阿波羅五連勝 果然係天下武功 唯快不破

打左幾場兩橙箱蘿蔔齊晒

少左超越？定錯覺

多咗啲控制
都係用快攻打爆

點解仲會有控土印同控皇
打快唔一定嬴 打超越又好大機會輸

超越花式自殺

每日打廿幾場應該打哂5箱啦

是咪就執 今次啲卡套咁快齊嘅

苦行紫箱70金

1日1個reply

5個箱都唔想打
難出到乜咁，一個鐘先得一，二個

一日最多幾個箱

同上次一樣?好似

好似5隻

5箱，其中一箱一定係紫箱

點解個mon 無啦啦zoom out左

冇玩成個月 有冇t1牌借黎抄下

T1咪超越法/快攻土法,快攻/貝姐吸,中速死靈
全部都係舊野

今日打箱苦行
蘿白頭像 30 30 30 70

蘿白頭像 30 30 金卡 虹培冬

有虹卡仲想點

想要閃呀

因為愛呀哈利
控土在此

出左法師頭像同卡背
未見有蘿蔔

應該大家唔好用快攻一季 谷高垃圾次元個勝率等cy nerf撚左佢

綠箱開閃虹白狼

嬲

Sad but true

下季打標準咪無超越

情報好似有張新卡18/5/5
又係玩超越

唔撚係掛.jpg

輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸

又跌一千分我屌你老母

上緊gm?玩咩deck呀巴打

7000跌返去6000
乜柒都有玩 乜柒都贏唔到

如果係咁都幾on9 限制mode 一開 啲野應該會係咁loop 卡驚技窮手段

琴日玩快印=連贏
今日玩=連輸 屌你老母

岩呀比先後手比deck類型重要

T1冇野出 T2冇野出 T3冇野出 T4冇野出
食屎啦

見對面T1出到牌 自己出唔到=投得

Oz土勝率唔錯嫁wow

同感

直接投算 唔撚想晒時間

除非T1234空出啦 灰到咁真係自爆算

唔知點解我仲玩緊呢隻傻閪game

點解我之前仲會課金買晒FATE SKIN同構築包去支持呢隻GAME咁傻仔

終於打完開曬D頭像同卡背,莎姐好正

開紫箱兩日都有虹卡 有張仲要係閃

咁-6

妖精張荊棘之林係咪弱智

咁elf song全體+1/+1咪仲弱智

打左成日得一個箱

由做任務OFF>>>>登入OFF>>>>>>>登入都廢撚事

DLLM 金箱又出70蚊

好多超越

成半個月有多冇玩過 一手㾗玩下就比啲咁嘅嘢我
成套deck得8張10c都可以7張上手
都係繼續放置算鳩數

卡吸波出返嚟少左超越

第三日紫箱開70蚊

刷箱要快呀嘛 無箱啲超越又出返黎架啦

綠箱出虹卡，紫箱70金

想玩返,而家日版同中文版分開?

同ser

兩次寶箱活動都未試過開到虹卡

你副deck⋯⋯⋯⋯只能夠講係事故

綠箱2虹,紫箱最多100

死撚開啦屌你老母

新手碎卡有無教學？
驚亂碎左啲有用嘅

有冇咁撚多巫師呀

又係綠箱出虹,仲要係閃

可惜箱出冇造型同卡背

你地套疾走主教落唔落白雪?

原來今季最好升分係疾走主教...

屌打快吸

對面有一血怪可以一打二 未碎就落啦

想玩快攻打鳩D超越就比D傻閪控制懲罰

巴打非一般既黑

開埋法個頭像
其餘都係錢

獸姬連續三次虹輝彈返上手
死賤種超越屌你老母死全家

你明點解唔用主教啦

啱啱打升master戰 對面直接投降比我贏
人間有愛啊
終於升到master喇

終於上返岸

快主？

疾走主教
T5茶會T6鷹爆茶會呢個combo太撚on9

有冇deck抄考下？

我個時打左成個晏晝 打到最後都係直接棄比我
人間有愛+1

難得一鋪2pick五勝

屌你D桃樂超越有冇咁撚順呀
T5桃樂絲鋪滿場
清得勁辛苦之後比佢超越打撚死

一場半場算啦

而家純超越少左好多
混左桃樂絲好難打

第一次手牌咁完美

我見超越+奇美拉 比較多

個個好勁撚好彩準時桃樂絲
桃撚完又會個個都咁撚好運有得開門

控wwwwwwww皇wwwwwwwwww

自己用就兩回事架啦

啲咁信仰嘅牌組邊係我呢啲非洲人玩

桃樂超越Tier3都吹都咁順手
你叫副Tier1 KT超越法情何以堪呢

阿波羅無啦啦有十萬yen

傻仔係咁串9我以為贏硬

打左成個月2pick 終於拎到2選1達人

終於用土印上左m
上一彈太on9冇打幾個月rank
連續3次差幾十分就連輸幾場屌你老母

岩啦，土印夾死超越
WLD簡直係sv既黑歷史

場場都打龍
仲要個個都順撚到位街

全部nerf晒

做得最好都算係呢次

第一次覺得佢改牌改得合理

有無劇情牌組教學
巫師卡14章，電腦次次都6EP出吸血鬼王
7EP出伽伯列，唔會話抽唔到嘅

組個快攻土印輕鬆打
仲有打電腦你可以刷個完美起手黎屈佢

EP係進化點

新手 唔係好熟卡組 但電腦牌路次次都一樣抽到關鍵卡 到後期又9放一堆虹卡

打電腦輸咗好似系統會借幾套牌比你用架
用嗰啲應該夠做

試下，有時都未必夠
同埋想問有無咩碎卡教學，抽好多想碎下重組
又驚碎錯有用卡

卡波都nerf.....

佢本身招扣1+draw1無改到既話個1/1影響不大

加果2cost 真係有影響？

Btw 水龍女應該收得皮

一定有

估唔到會郁破魂 仲以為會NERF一兩張妖精 快攻妖宜家都好勁下
調律 對空射擊 荊棘之林 精靈少女莉莎 呢4張都好撚煩

其實千金都要nerf啦

對空射擊都唔nerf

呢隻GAME弱智起上黎真係可以連輸十幾場

2pick煩到

千金唔改？

要改其實仲有大把卡要改
自己玩主教升分都覺得茶會+鷹呢個COMBO好撚ON9
妖精又係一大堆離地卡

點會收皮

咪又係跳費回血,6攻7血根本ON9
我用里維撞完佢都要死

解場能力弱左先lor 死左就回唔到血

冇意思 已經出咗咁多卡 最多只可以話抵消

竟然唔nerf呢張

下個月T1應該係秘術法 快妖同疾走主教互鬥

邊副剋到疾走教

我自己玩疾走主教覺得咁多副DECK入面
快妖最難打

無左超越你估控吸/A拿會唔會打到啲快攻一仆一碌呢

多2cost未至於冇超越
就算真係冇，應該都係64開到

A拿未至於呀
上兩季都冇咩超越 咪又係咁多快攻

控吸我都想合返副黎玩 不過就快退環境

退唔退其實唔太影響合唔合卡，反正都係幾張虹既事
想玩就合左玩左先啦

加到再多咪換魔海

入得

Turn10先開門其實已經好好多(好似係)
岩岩實戰都仲係勁多法師T8開門....

控吸死敵始終都係超越
無nerf貓頭鷹 20cost既超越最多咪遲一兩turn開門

啲劇情....

nerf前平均7pp開門,nerf後8pp

唔講都留意唔到有新故事

nerf左既卡留邊張好？

唔知留唔留咪賣晒先
合返都係一樣水

美女與野獸唔改走去改卡波
你地玩撚埋佢

一齊玩土印變佢做老鼠

用破邪一野消咗佢真係好爽

改左天國既雞批之後已經成副去左t3

羅文條on9比人屌足咁多章

新手想問點解綁定唔到iOS ？

Delgame保平安

暴龍玩疾走主教LA 信我

AN機答你唔到,呢D野問官方啦

土印法 for sure

打2-pick見到對面放培冬炸到自己冇哂牌
睇到呆咗

黑愛都係,呢d牌放落2pick根本on9

而家抽咩包好? 定係儲住金幣先
有無話幾時會出新卡

月尾改版，儲金

我正式宣佈今季最乞人憎既卡係荊棘之林

有新卡包宣傳片都冇人講 上季明明凌晨出片都仲有人討論

個創造物勁到,feel到cy又唸著硬推

On9啲舊虹轉個卡面又出多次當新卡 死都唔改skill

而家咩好上分? 土法?

未又係果d,運氣game
我依家用親土法都遇控吸,比人打到仆街

應該會改能力

9到 退完環境 炒冷飯

岩岩諗住打2 PICK做任，玩皇家，
得1 張2費卡俾我選，
3 費有7 張，4費又得2定3張，5 費9－11 張，
另一邊一係冇用就係更卡費，
一場都冇打直接投放棄

土法打控吸 9成輸

復仇吸世界第一

除左超越咩剋到控吸，比佢屈到喊

荊棘之林 妖精調律 對空射擊
一張都唔撚NERF 屌你老母

龍

宜加玩翻死靈扭蛋好正

成個場都係amulet 睇你點放巴哈

2PICK真係弱鳩智
次次打到最尾都比對面一張巴哈逆轉

Baha本來就弱智 假中立虹 真龍族虹

笑死.咁耐仲未開到新po
尋晚到E家連輸左10幾場rank, 場撚場比人手神, good game

成個月都未1001
玩控deck囉 反正超越少左

明明香港仲有好多人玩⋯⋯

周街都控deck,仲多過快攻

玩控既時候遇天胡龍,玩快就遇控
黎m都無咁準

我玩咩都比妖精打到一仆一碌

活動唔似遊戲王咁精彩, 無乜野討論

點解超越少左

冇野啦 原來nerf左 太耐冇上

有無情報係邊三個職既主戰者新skin

回家了

新卡

琴晚玩疾走教輸到on99
啱啱玩係咁嬴

『導引希望的聖女·貞德』

職業:主教

3費 傳說 從者

進化前 攻撃力2 生命值3

入場曲 爆能強化7 給予對手全部從者3點傷害，自己全部從者回復3點生命

禁舊卡 然後出返張一樣既 連效果都差唔多
真係識玩 就黎可以正式棄驚

咁新卡又有少少唔同既.....
實用性好過舊855先

又黎投票收兩pack,估中收多幾pack

投左邊個?

點解會送

GM？

GM唔係一上就已經拎到獎勵？
定係排名獎勵黎 但係我記得上個月好似無搞？

鳩揀 估唔到咁都有卡包拎

NERF前
PP7開門
NERF後
PP7開門

我都係，點指兵兵都揀中

點解我之前on唔見有呢個活動

#METOO

死靈=親生仔

5日前

等月底

死靈好似好多野玩 皇家有咩新野玩

臨危不亂
金
４費法術
召喚１個戰盾衛士和１個騎士，並給予敵方全體從者１點傷害。

暴風槍兵
3/3/2->3/5/4
突進
入場曲 爆能強化７；此從者獲得「攻擊時 給予敵方全體從者２點傷害」效果。

先鋒騎兵
銀
4/3/4->4/4/5
每當我方召喚兵士時，回復我方主戰者１點生命值。
進化時 召喚２個重裝騎士。

黑暗劍士●梅麗莎
虹
6/6/4->6/8/6
守護
此從者無法被對方能力指定。
入場曲 我方場上每有１個其他從者，此從者-1/-0，對方場上每有１個從者，此從者+1/+0

嘩 4費打1 AOE 同 7費打2 AOE
仲有434 進化蝕體質補血
仲有664守護 勁撚到
CY真係聽到大家GE訴求 比哂AOE回血站場
呢舖皇家真係上T0
感謝CY 讚嘆CY

皇家終於唔出5c卡

死靈10費有打面10 仲要唔洗用進化點
不如拆撚左皇家隻職分哂D卡比其他職算啦
反正有新職

天使撲克NERF哂 退環境連322都唔比人用
你新卡唔該你出夠40張疾走 等快皇有得玩下好唔好

皇家d卡真係

皇家護衛 「騎士王 ‧ 亞瑟」（左: 進化前 右: 進化後）
卡片能力（進化前）：入場曲／隨機將消費為 2 以下且名稱各不相同的皇家護衛從者各 1 張，由自己的牌堆中召喚到戰場上直至上限。
轉蛋皇 7PP 2/6 召2費

CY

2以下仲要唔同名 屌你老母係咪顛撚左 我用乙姬唔撚好

退環境唔用得

2/6 唔可以拉入場曲 2/2守護退環境
可以拉11疾走 2/1突進 1/2金指揮官 仲有得養老鼠
你AOE仲要清唔哂 6血勁到 2攻打撚死人

近排玩返 想問下有冇得日版轉中文版

廢過一張冇人用既舊卡 搵狗用咩

新卡~

J卡面算 點同佢認真玩

呢句真

皇家係咪得罪左開發者

家下玩咩最好

等改版

平時新卡包有幾多張新卡 今次138張夠唔夠新識用

永遠嬴到差唔多升rank就尻輸
垃圾驚

睇日100抽 求星爆

聽日

趕更新前升Gm, 一日打左4000分
最後500分打左十幾廿場

我都應該有130抽左右 上次多過呢個數都係唔中社長同桃樂絲

我上次90抽再加之後抽左兩個月、total都差唔多200抽了 都仲係無桃食

等更新

冇玩差唔多半年（深淵嗰期棄坑），聽日改版加新職，開番 game 玩下先

今個月累積BP得個3000 希望改版之後有返心機打下

就抽得

50抽2虹,逼我棄GAME

我頭50抽都係2虹之後狂爆虹.
Total 99抽 11虹

Update完係咁 connection error

屌我都係

仲未開到局, 辣殺server

我30抽1虹

後面會番黎

補償

無玩成個月， 都仲係咁辣殺 一update Ios就要等多人幾粒鐘 好彩已經半棄

日版公告:

Shadowverse運営事務局です。
アクセスの増加にともない、接続しづらい現象を確認しているため緊急メンテナンスを実施いたします。
終了時刻は未定です。
（12月29日 11:14追記）
12月29日 11:14に緊急メンテナンスを終了いたしました。
（12月29日 12:13追記2）
再度接続しづらい現象を確認しているため、緊急メンテナンスを実施いたします。
終了時刻は未定です。
ご利用のお客様に、度々のご迷惑をおかけしますことをお詫び申し上げます。

啱啱先抽十包 跟住又維護 無曬癮

垃圾game抽抽下又彈出黎維修

入得未呀,屌

100包10虹冇異畫

又黎

屌

29包零虹

今次會送幾多包

狗妹係咪無得喺新規用?

無 抽個skin嚟打j

14 包

一張虹都冇呀

屌你

60包5虹

主ac(100packs)

副ac(260packs)

4個ac總共抽左360包都冇主戰者想棄坑

開咁多個ac做乜鳩

方便0課又乜deck都合到玩,btw我爐石都有3個

56包9虹

屌你皇果兩張虹係做乜撚野

寶箱都唔想打了

感謝cy 讚嘆cy

伊昂好慘,送蘿莎莉亞主戰者無人用佢

邊到有送
主線？

12章會送

伊昂篇定最終章
CYG又會咁好死 即刻去打先

35 packs
1 legend

最終,個八婆打招呼係奸笑

睇黎伊昂一次都唔會用

好撚慘

又維修

玩得未呀
屌

HAPPY PIG進化語音幾得意

屌你老母我一包都未抽呀 維護完未

開番

143包 冇SKIN
垃圾機率

維修賠償送得3包

原來自己咁耐冇拆過

皇真係可以期期都咁撚廢
死靈呢啲死聲墓場效果勁到西咁 仲要再出新野比佢 完全唔明

葬送隻855 跟住5COST 關德溫番出黎

屌你老母 主戰者0.03%

可以組咩定係重刷好？

仲有冇20張2pick抽埋佢

48包
6虹+2閃虹

新職好似幾勁?

866 大炮好變態

依家都未算,太少卡未夠穩
遲d出多d卡肯定超屈

54抽5虹

毒瘤出現未

垃圾game仲唔拎主戰者出黎賣

T0亞瑟皇

個故事展開到好王道漫畫feel
之後劇情可以無限發展

又乜柒SKIN都抽唔撚到 我唔要其他虹呀 大撚把紅水可以合
我要SKIN呀！！！！！！！！！！！！！！

我都成7萬水 仲有上次堆卡未拆過
抽完十三抽熄GAME 屌你老母垃圾GAME

記得打埋伊昂超級有2舊水

主教張峰頂教會好on9
見人地用 高血手下解完怪變殘血之後就得返一兩攻 廢咗隻怪

係喎 唔記得左打AI有獎勵 THX

夠捱到天盾/熾天出咪夠

你有沒用whatsapp

WE7

屌你40幾抽一個SKIN都冇 仲要得4虹

巫師523像幾好用
打左兩場死靈狂炸佢兵

主線難打到癲

全部一次搞掂
唔係好覺眼今次有咩屈機組合

原來頭先隻game 中咗bug
全部變哂做垃圾deck
我仲以為個故事特登set到咁

19抽3虹，不過無想要既，打rank見到幾多人用新職，但伏多

阿波羅話今季死靈最勁

復仇者真係好勁

但今季好多Aoe 死靈怕唔怕比人狂掃

都係睇先手定後手 先手T1T2順住出 T3出骨盆 T4出貴公子好難清
BTW龍順手既話仲係BOOST得好鳩快

新職玩落係幾好玩
但無當初想像中咁勁

係咁輸

中立張3cost法術 落穴陷阱 幾好玩
2 pick用應該幾勁

有咩DECK好玩
死靈係勁但好撚悶

到底葬送係點

無左快攻龍跳得仲安全 ,1費打2真係好9

揀一張手上嘅手下牌 拉出黎沉默然後殺死佢 之後發動 如果葬送已發動"xxxx"個能力

以死靈張新手下 陰鬱な死霊術師(221) : 入動曲 如果葬送已發動 抽一張牌
以佢為例:我放陰鬱な死霊術師 然後拉855骷髏出黎 我只會抽一張牌 隻855唔會因謝幕曲返生

跟住用關德溫 5費出番隻855出黎

中兩張阿吉即抄副龍玩玩

新艾拉唔係仲廢左咩

咁都要放架、有得跳唔虧體質

騎士係咪得罪營運

一張傳=第一代既海底王
另一張張第一代既saber差無撚幾

控皇玩家表示今代有回血卡已經滿足

主教隻杜拉漢係咪新一代煩膠

係 又一張坐撚住個腦黎設計既卡

死靈真係好鬼乞人憎

奇術師都話可以硬爆,呢隻
主教d護符又好用左咁多,有晒爆能即開即用
2隻22必殺又係煩到癲

都唔知設計張卡出黎班友自己有冇玩過 亂鳩咁黎
死靈細NERF之後又出返一堆勁卡比佢 屌你老母

死靈先手1 2 護符接骨公子

都唔知點解佢D骨 就算解到都比佢偷唔少血
然後T6出骨王子 T7出不死/魔將又偷你血
T10死靈版星爆 完

暫時睇都係主教死靈天下

難得出左堆好似幾好玩既傳說
可惜都係要變垃圾META

當我T0亞瑟皇流???

亞瑟呢啲我會擺係心入面尊重

骨王子 不死大王 魔將軍呢三張野根本就唔應該係呢個COST

條撚樣晒命晒撚到

好撚想要

後手好撚廢呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

龍呢版幾強打後期好無敵,係輸過俾死靈,兩副應該都T1啦

BTW睇復仇者好似睇緊爐石疲勞戰,係咁洗牌入牌堆無限牌,但好鬼廢

得646收頭
最9就係131

上個月好玩D

又變返搶先攻GAME 好撚反智呀

點解可以咁撚垃圾

難得上個月好返少少 今次又變返先攻GAME
弱撚柒智 倒米營運

拎齊徽章卡背又可以棄game到下個月了

女星爆仲勁過男星爆

點計都係皇家個隻星爆勁好多
不過死靈其他牌>>>>>>>>>>>>>>>>>>>皇家

懷疑cy係露娜老豆老母

點解成版都係你同廁神

男星爆

5 3/5 有進化=5/7 有疾走可以打面 多血難解
9 除必殺外無敵狀態 冇進化點都打到6點 有就打10

女星爆

5 5/4 少男星爆1血+冇得打面
10 高男星爆1COST 打5點 有進化點或者死靈術10先打10點

點睇都係男星爆勁D

因為你老母比狗屌

諗返起TOG果期張圖，CY拎個鎚泵哂咁多個，係冇打露娜

主教有咁撚勁咩

433好煩 勁唔勁就唔知

真係好撚憎死靈
版版都死靈
棄驚唔撚玩

吸血張5 44新虹畫風咁奇怪

點解阿波羅玩皇可以係咁贏死靈

係咪有放4費張金? 定係有放聖言天使?
我玩親皇張332 爆能死都唔出

認真依家放路西烏斯有無得諗

等睇deck list算
個底坐無左太多野唔識砌

真理教教主

屌你老母

依家打RANK都係玩限制多？

棄左驚番黎睇睇

棄 game 40包 1 虹
想玩番都冇理由

啲骨頭解到頭都痕

直接消失佢
Btw 諗緊點改

90包9虹

暫時對新職既印象係不停咁解場 但係殺唔到人

死靈張3 費出兩張骨，
死完仲有野出係咪ON撚7 鳩

Whatsapp谷

死撚開啦

秘術+中死=兩大毒瘤

龍幾勁 , 由巫師轉左玩龍輕鬆上到2千幾分,死靈都可以一戰

得646收頭 不足為懼

如果下一個卡包出返d收頭卡比佢既話應該都會幾勁
本身d卡唔差 真係輸太少收頭

我⋯⋯⋯想要那個男人多啲⋯⋯⋯

屌你老母啦

仆街啦你，我都想要

仲有得玩木偶收頭流既
不過.....

唸著入黎圍爐取暖都要比班曬命友閃

咩龍,空天/魔海/元祖定阿吉

加埋上次都抽左300包以上 一個SKIN都冇

冇得課skin真係好on9,不過而家有我都唔會課

好想要香菜呀

阿吉同977
9費清場計埋巴哈可以炸6次

同一副

秘術都好勁 係咁比佢轟面轟轟下就死撚左

開箱開咗張閃黃道天魔

未試過開箱開到虹
SKIN又抽唔撚到

隻垃圾GAME唔擺SKIN入卡包仲邊有人玩

呢樣真

前期一堆骨搶你血
到T7不死/魔將打你一波 仲係唔夠既話T10星爆
死靈真好玩

WAC

玩龍啦

上季玩得最多係龍 今季想轉下口味

兩樣我都成功過1次

以前玩開皇家,依家玩龍先明咩叫傲視天下.
唔洗怕比人守到
唔洗怕比人鋪到
唔洗怕比人打到斬殺線
1張巴哈唔夠再啪多張
啪啪啪炸佢老母

張連鎖電太勁 實改

開始覺得秘術勁過死靈少少

但對面識補血就

我覺得55波

堆直傷太恐怖 得龍先有得打

上手鳥

痴撚線依家D蟲妖6PP就可以OTK

玩rotation啦

rotation妖精=垃圾 真係未輸過比妖精

60抽2虹玩條撚咩

見到人用秘術1日上GM你就知有幾ON9

禁住龍撚黎屌

但我打親龍都輸

佢都幾卡手下，我龍打復仇91開

佢起手冇換牌

仆街 出左新卡之後以為死靈同土法最勁
點知岩岩打左幾鋪秘法 比人瘋狂直傷 重要殺埋怪 唔係用魔海龍我真係打碌撚
btw 龍新虹 1068好似其實麻麻地咁 用返創世龍好似重勁

723強無敵,邊個鋪得快邊個嬴,用晒進化點都未驚過

次次玩土法都比龍撚打到仆街

成日補番黎

第8Turn用左成 21pp

各位玩家您好

以優惠價格購買水晶的「新年特賣會」現正舉辦中，請您千萬別錯過！

■活動內容
每人限購1組，能以特惠價購買1,000個水晶。

■活動期間
1月1日 08:00 ～ 1月9日 13:59（GMT+8）

■注意事項
‧可透過「商店」內的「購買水晶」購買本商品。
‧本商品每人限購1組。
‧商店中包含正常價格的商品，購買時請留意。

得1000 都唔知可以拎到黎做咩

等遲下買主戰,可能會有銀魂呢
但一定唔會用黎買packs

想要香菜呀

留黎抽每日50石1抽都OK既

後攻=輸
弱撚柒智屌你老母

全日後攻未撚贏過 你老母

連續7場後攻 我屌你老母爛臭閪

耶夢真係好撚廢嘥勁撚多塵呢買
冇錢合新deck 復仇者合左呢又勁難玩

對面死靈冇晒牌
我10血
然後比佢TOP DECK星爆

次次打龍撚佢直頭40張自己揀,我玩果陣3張啟示係底

自己玩龍就覺得好撚廢
都跳唔撚到費既

連玩單機解任都未試過10PP打5PP
打RANK成日見到,不過係對面

轉番玩土印直衝3000分,先攻手順幾乎無敵

對面跳撚完之後仲成手牌個到好野

一見到對面用SKIN就好撚炆

龍完全打唔贏主教喎
又唔放得巴哈 冇左6 5/1搶血
一到PP9出天盾就收皮

10場都見唔到1場既職業。
不過睇巴哈仔介紹好似幾猛

完全唔知後攻可以點贏
你話爐石都有粒COIN
SV後攻真係比人壓住黎屌

咪就係搏人少張卡之後卡手

手順先攻根本無解咁滯除非後攻有D牌可以咁啱食到個勢轉守為攻

復仇上左手真係幾好玩
打柒班死靈狗

夠多消失

新職勝率得3X%

已砌秘法,一齊墮落

屌好耐無on過game
呢一版有咩特別

死靈同秘術兩大毒瘤 跟住到龍
新職勝率創新低
堆skin根本就抽唔撚到
係咁多

一日唔改骨公子招技 死靈永遠都係毒瘤

先手大撚哂
我對手同我一樣係秘術 我見佢都好順手
但因為我係先手 襟住佢黎打

中左吸血SKIN,最廢果張..
連出SKIN都唔比虹我
利申:7x 2虹

見到呀波羅玩爆牌組 好似幾得意

笑撚死

我願意用10張虹換

我用30張新虹同你換呀

唔怪得d聲優咁好搵

一張虹都唔中都冇所謂
大把紅水可以合虹 但係skin冇得合

有無deck list

d虹都唔撚值錢 就係咁先屈人去抽skin

個機率真係好撚閪 唔敢課金去追

對上桃桃到依家 6 pack 中一隻社長